日文難唔難學？

難呀 唔好學囉 有心學就唔會問呢啲鳩問題

易學難精

可否惡補？